雲海:交代下尋日大埔站

向大家交代下尋日大埔站，無啦啦比黑警毆打同埋拘捕嗰幾個後生仔嘅情況，朋友今日成日幫手處理，黑警控告佢哋非法集結，其中四個人入院檢查後已經保釋離開，但嗰位乜都冇做俾人咁低喺地下狂打嗰個後生仔，雖然都已經保釋，但由於傷勢太重依家仲要留醫，佢情況係爆頭、手指骨拆及膊頭骨折！真係離晒大譜！我都要講嗰句：黑警死全家！
from 雲海facebook

推

雲海

因為最易流血係頭, 其它地方骨折都睇唔出

屌你老尾

仆街！

非法集結變左萬能key
遲早比法庭好似不誠實使用電腦罪咁ban

雲海都講黑警死全家

btw:雖然佢性格有啲左膠，但佢真係做左好多嘢，都多謝佢